## Домашнее задание №1
Написать программу, определяющую, является ли заданный файл т.н. Rarjpeg-ом (изображением, в конец которого дописан архив), и выводящую список файлов в архиве, если заданный файл таковым является. Для простоты подразумевается формат архива zip, а не rar. Сторонние библиотеки не использовать.

### Критерии успеха
1. Создано консольное приложение, принимающее аргументом командной строки входной файл.
2. Приложение корректно определяет файл, не содержащий внутри архив (файл для проверки прилагается).
3. Приложение корректно определяет файл, содержащий внутри архив, и выводит список файлов внутри архива (файл для проверки прилагается).
4. Код компилируется без предупреждений с ключами компилятора -Wall -Wextra -Wpedantic -std=c11.
5. Далее успешность определяется ревью кода.

### Компиляция и запуск
Для сборки программы нербходимо выполнить:
```sh
make
```
Исполняемый файл называется ```zip```.
Запустить проверку файла:
```sh
./zip test_files/zipjpeg.jpg
```
